洗衣街有勇士佔領馬路

轉彎位啲車未必睇到佢

不合作運動

佢識玩，班救護黎左之後又坐番上去行人路到無晒佢符。等睇等陣又落番去馬路到

中佬好野！